唔打啦，牛ching，投降啦，唔好再入了

比下面
老人家受唔得刺激

牛口非好撚勁

乜撚牛口非

456球

頂唔住了

牛ching都唔識, 細蚊仔黎..

牛青

牛清 我立即屌你老母